你哋Book咗打針未？揀咩好？

打針問題一律建議科興

正苦比你揀科興/復必泰，再比科興打死人嘅新聞流出

就係想你揀復必泰

當人人都揀復必泰

有冇諗過復必泰係真定假

會唔會係包裝做復必泰嘅科興2.0呢？

唔好忘記鄰国係老翻大国

我唔信正苦咁好死比你打鬼佬野
香港人乖乖地做白老鼠啦

好似啲政府口罩咁
流出賣俾中國
市面全部係劣質嘢